仲有48小時俾你地睇咋

如果你一世人只會扮一次文青去睇一次話劇，呢個係你最好嘅選擇。